唔好衝呀！！唔好衝呀！！

如果唔和平示威一來人數少，二來義士比人捉左可能會坐幾年監，影響前途。同埋警察會專登挑釁示威者，而令前線衝擊，再拉人。社會失去左你地班有識之士，有勇有謀既人實在太過可惜！

反而同其他方法去不合作運動會好好多！

聽日要求釋放被捕人仕！
暫緩唔係勝利，唔好再打飛機！
撤回先係重點！

眼見身邊既人好多都會出席聽日既遊行，證明今次和平既力量比上次雨傘係來得強，千奇唔好比林鄭搵位入。

大家記得7月2號前登記做選民！投鄺俊宇，楊岳橋，郭榮鏗，張超雄等等既人。叫埋你身邊既人投佢地，vote them down ！

記住戰場係未來。
90 00 後，唔好太衝，
留返d力同雜總慢慢玩！

推